無限期long d 點搞？

男友在外國返工 一齊左大半年 平均2個月見一次 大家各自飛去見對方 即使每日傾電話加whatsapp 但都仲係好掛住佢 佢又成日講笑咁嚇我話小心佢係個邊有外遇 我有時真係好驚佢把持不住 雖然暫時都叫做好穩定

結婚囉

你地係邊兩個地方先

其實佢已經有左第三者 佢咁講只係想試水溫

佢同佢住

我Long D 7年最近結左婚, 不過而加都仲係Long D!

去同佢住

結左都仲long d ?

未有打算

好難係外國搵到份工

係呀, 我未返得香港住, 佢又未黎得英國住, 咪又係咁過

巴打移民到英國？

無啦啦講啲咁既野 未必無原因

其實我地成日都講笑 我又覺得佢依家冇

係呀, 小六畢業就移民, 黎左英國12年! 大學個陣真係好難頂, 有好多靚女又唔可以亂黎,我個科有45人得5個係男仔,真係定力少d 都唔掂 不過等左七年係Worth 既

其實兩個月見一次都好好咖喇, 我以前一年只可以暑假個陣見, 兩個月見一次咪當小別勝新婚lor , 見面仲會激情d tim

我覺得long d 都有long d既好處, 會比好多時間你諗清楚你係唔係真係愛佢!!

係好愛佢 每次見面都會愛對方多左 但女仔總係中意胡思亂想 而且佢條件都吸引 身邊又多女同事

我老婆都係咁, 冇既, 總有一日你會慣咖!

巴打幾歲結婚？

岩岩12月結完婚, 老婆1月就走左

西痕咪出聲囉

要有外遇，係同一個地方生活都可以有，唔好諗咁多啦

如果佢係要出軌 你點諗都冇用 如果你係夠吸引 佢一定會後悔失去你 所以做好自己就夠了 唔好亂諗咁多